\documentclass[10pt, a4paper]{jsarticle}
\usepackage{listings}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\lstset{
		breaklines = true,
		basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
		classoffset = 1,
		frame=tRBl,
		framesep=5pt,
		numbers=left,
}
\usepackage{here}

\begin{document}

\title{\vspace{-4cm}進化的アルゴリズム 第6週課題}
\author{情報科学 201511417 山崎健太}
\maketitle

\section{実験6}
作成したプログラムを下に記す。
\lstinputlisting[caption=tsplib.cpp]{./tsplib.cpp}
このプログラムは以下の引数を得る。
\begin{lstlisting}[caption=how to use program, numbers=none]
./a.out [.tsp file]
\end{lstlisting}

\clearpage

\section{結果}
プログラムを実行する。
\begin{lstlisting}[numbers=none]
%./a.out eil41.tsp
min:434 max:584 avg:496 std_deviation:38.4596
\end{lstlisting}
これを表示すると以下のような経路を辿ることになる。
\begin{figure}[H]
\begin{center}
    \includegraphics[width=10.0cm]{./eil51.png}
\end{center}
\end{figure}

各tspに対して行った実行結果は以下の通りである。
\begin{table}[H]
\begin{center}
    \begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}\hline
        probrem\textbackslash result      & max & min  & avg & S.D.  \\ \hline \hline
        eil51 & 434  &  584  &  496  &  38.4596  \\ \hline
        pr76 & 99991  &  151444  &  137603  &  8318.24  \\ \hline
        rat99 & 1298  &  1590  &  1484  &  59.1691 \\ \hline
        kroA100 & 24398  &  27911  &  26090  &  659.341 \\ \hline
        ch130 & 7065  &  8761  &  7620  &  369.645  \\ \hline
    \end{tabular}
    \caption{実行結果}
\end{center}
\end{table}

\end{document}
